ig fb咁多5毛大陸人post

原本見到佢地啲comment都真係嬲嬲地

但一諗到大部人喺監獄入面俾人限死咗冇自由努力為生存而出post

心情即刻舒暢曬

果然快樂係建基於他人痛苦之上

繼續文宣

聽晚823有拖手人鏈活動啊!